記者杯葛警犬記者會，唔該連登都幫手杯葛警犬記者會，咪撚幫佢谷人數

唔好係count到數既地方睇
唔好係咁開post講個記者會內容
最好唔好睇

港台都抗議

無睇，港台無左咪？

今日除外，要谷記者靜坐

五半個facebook會咪撚睇